
                      Créanme, no hagan caso a las críticas negativas, todos dicen lo mismo: quejas a la actriz, al feminismo y sobre todo a que ella sea la que acabe todo este universo. Déjenme decirles, que acabo de ver la película y la considero muy divertida, épica y con las mejores escenas de acción que he visto de marvel. SI QUIEREN ODIAR A LA ACTRIZ ODIENLA, PERO EL PAPEL QUE HACE ES DISFRUTABLE, menos mal que la gran mayoría de personas que van a ver esta película no son tan "fanáticos" de MARVEL, ya que la comunidad que teníamos los fans se va degradando por opiniones sin razón. Confíen en mí se la van a pasar muy bien. Tiene pequños errores, pero ni los notarán. Céntrense en la película y no en cosas externas.
        
            